其實可唔可以請聯合國UN部隊黎鎮壓黑警

聯合國維持和平部隊

說明聯合國維持和平部隊簡稱聯合國維和部隊，指由大會或聯合國安全理事會至少需九票贊成核准部署並決定其任務授權的部隊，此部隊只配備簡單武器用以自衛和維持秩序之用途。秘書長對於如何發起和開展行動必須提出建議並報告其進展情況，而維持和平部隊的行動部則負責各維和部隊的日常行政指導，管理和後勤支援。 維基百科

有無辦法叫佢地黎

UＮ 入面有個恐怖主義国家

都係佢啲人

支那一票否決已經可以收皮 好似係

叫北約好似會快D

推

UN有兩個痴線國家係常任

你地真係好撚幼稚....
維和部隊最大投入國就係中國,而且佢只要投反對就會成立....

支持

垃圾UN 都係得把口 好似d人道組織呃左膠錢咁
你見呢個東方共產恐怖組織係入面仲可以投票就知

Agger

Which country is the top contributor of peacekeeping soldiers to UN operations?
The top 10 providers of assessed contributions to United Nations Peacekeeping operations for 2018 are: United States (28.47%) China (10.25%) Japan (9.68%)

支那點撚樣最大呀?

Blocked

其實聯合國成立以黎根本冇出動過一次正規既維和部隊
派出去維持和平既係多國聯合維和部隊
所出唔係叫聯合國派
係叫咁多個國家派
但係就算派 以中共政府唔俾多國聯合維和部隊入
都係冇撚用就係

咪撚再講聯合國！

聯合國好撚廢

咪再咁左膠，又咩聯合國又國際法，國與國之間邊有法律可言，大家只講自身國家利益，幫都有個限度，點會出兵，香港人只有靠自己

琴日北京閱兵嗰啲？

韓戰咪就係出聯合國軍

你幾可見其他國家介入民主運動
收皮啦

畀我係中國就投讚成
然後派自己啲維和入嚟

聯合國係冇撚用嘅團體

需要注意的是，1950年成立的「聯合國軍司令部」（United Nations Command）與於1948年成立、於韓戰期間仍屬非武裝組織的「聯合國維和部隊」（United Nations Peacekeeping Force）無關。聯合國軍由美國主導，聯合國維和部隊則對聯合國安理會負責，且後者於1956年蘇伊士運河危機期間才首次成立了武裝下屬單位「聯合國應急部隊」（United Nations Emergency Force）。

低致命武器打手腳
致命武器打要害
Well-said